{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63923&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상무지구 호텔 더 메이"
    },
    "text": "ザ·メイホテルは光州尚武地区の中心街に位置する宿で、お客様が快適な宿泊を楽しめる空間です。 宿泊施設は2階にある朝食レストランで毎朝07:00から09:00まで朝食を提供します。 平日は07:00から09:00までで、週末は08:00から10:00までです。 ただし、毎週月曜日は休みです。 宿泊客は2名基準であり、追加人数の場合、追加料金が発生することがあります。 無料朝食は名節期間を除いた3日間提供されず、決済は文化ヌリカード、共生カード、ゼロペイで可能です。 また、駐車場は全部で34台あり、地下鉄でいらっしゃる場合は尚武駅と雲川駅が最寄り駅です。 周辺には5.8記念公園や光州市庁、光州家庭裁判所、CGV、イーマート、KBS光州放送総局などがあり、便利に利用できます。 さらに、ザ·メイホテルはビジネス支援のために会議室のレンタルサービスを提供しています。 常に最善を尽くしてお客様に快適な宿泊を提供するために努力しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・メイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ・メイホテルは光州尚武地区の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝07:00から09:00まで提供されます。ただし、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "無料朝食は名節期間を除いた3日間提供されず、別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "どのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "決済は文化ヌリカード、共生カード、ゼロペイで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は全部で34台あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は尚武駅と雲川駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には5.8記念公園や光州市庁、光州家庭裁判所、CGV、イーマート、KBS光州放送総局などがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・メイホテルは会議室のレンタルサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ザ・メイホテルは会議室のレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・メイホテルはどのような宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "ザ・メイホテルはお客様が快適な宿泊を楽しめる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 367
    }
}